[
    {
        "randomId": 236
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Amabyi y'umushumba",
            "correct_answer": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Guhirima aguye i Buheza",
            "option_1": "Intore y'amahingura",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_4": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "correct_answer": "Intore y'amahingura"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngiye ndi imbere ngaruka ndi imbere",
            "option_1": "Uruzi ku rutare",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Musatsi murende umukobwa utagira inenge",
            "option_1": "Amahembe y'inyama",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Urufunzo",
            "correct_answer": "Urufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ku ngoma ya bidiri ngo di",
            "option_1": "Urubura mu makoma",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Urubura mu makoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mutamu iriruka ntirenga",
            "option_1": "Agasuzi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Tora  agahini ntore akandi tujye gushaka icyo tutazabona",
            "option_1": "Umutumba",
            "option_2": "Akagori",
            "option_3": "Imizi y'urutare",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Inturo mu muvumo",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Sogokuru Sebarame yapfuye apfuna ivu",
            "option_1": "Gusaba uwo wenyine",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Imivuba; inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Amafuni mu rukoro",
            "option_4": "Intuku z'amasaka",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    }
]